班友真係非黑即白，唔講以為拜登贏左中國吞併美國

唔會吞，會放生啫

大豆侵贏都唔會核平中国

兩條廢老

咁事實係經濟上對中國最有利益

咁事實上又真係無錯既

奧巴馬就係放生中国先會有機會畀中共張牙舞爪。你同我講biden上任唔會對世界局面有大影響？冇trump制撚住中共分散国力香港早就好似新疆咁開集中營

你係咪噚日出世，重回奧巴馬咁

你方死美國唔識計條數咩,上完你咪睇下係咪放生中國囉

等睇拜登上完放生中國,比中國玩內循環,等中國繼續發展

睇黎樓主係未來人

講到拜登上左世界末日班友似d😂

放虎歸山 姑息養奸

他朝一日養狼狗咬春袋

班友講到我以為trump贏就會解放香港

呢幾日上連登上到以為turmp一上3千支飛彈得去中南海😂

根本係, 除非唔係

你都幾矮

4碎算高

其實係克林頓加小布殊一直放生
其實而家好多工廠撤出咗都唔會返返去
唔係政治問題 係本身中國製造成本已經高

咪放長雙眼睇囉
而家中共喺美國做嘅同佢革命果陣對國民黨做嘅野係一樣

問題嗰時中国走溫和路線唔會周圍撩人，依家習近平嘅路線就係欺善怕惡，一路試你底線睇下可以去到幾低，攞到盡。你畀Biden喺呢個時候上台就等於將世界拱手相讓畀中共

而家呢班民主黨就係當年國民黨入面嘅左匪
幾十年慢慢咁侵蝕美國嘅價值

如果拜燈發威吊打中國 cctoy應該會拓攬炒巴寫email聲明話香港人原諒左佢

有冇人回帶返侵侵16年連登仔講咗咩野

好奇問下你有幾多負皮？

中國要搞台灣果陣, 唔出黎姐

拉哂香港所有人, 封左連登

講左好多次, 美國白左佢就係唔care先會選拜登, 佢地根本無乜損失

損失係我地同台仔